<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trening &#8211; Karolina Szymkowicz</title>
	<atom:link href="https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/kategoria/trening/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/</link>
	<description>Moving well to feel good</description>
	<lastBuildDate>Tue, 08 Jun 2021 13:07:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.1</generator>
	<item>
		<title>Intensywność dnia codziennego, a trening</title>
		<link>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/intensywnosc-dnia-codziennego-a-trening/</link>
					<comments>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/intensywnosc-dnia-codziennego-a-trening/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Jun 2021 13:07:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dieta]]></category>
		<category><![CDATA[Motywacja]]></category>
		<category><![CDATA[Trening]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/?p=98</guid>

					<description><![CDATA[Świat się zmienia i nadal będzie się zmieniał. Żyjemy w czasach wielkiej konsumpcji. Chcemy wszystkiego na już. Jesteśmy przyzwyczajeni do życia w [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Świat się zmienia i nadal będzie się zmieniał. Żyjemy w czasach wielkiej konsumpcji.</p>



<p>Chcemy wszystkiego na już. Jesteśmy przyzwyczajeni do życia w szybkim tempie, bezustannie za czymś gonimy. Mamy dostęp do wszystkiego praktycznie od zaraz, jak nie w realu to w sieci.</p>



<p>Żyjemy intensywnie, lecz czy ta &#8221;intensywność” odnosi się również do naszych ciał?&nbsp;</p>



<p>Praca, dom, codzienne obowiązki, cele &#8211; to wszystko napędza nasze działania. Jesteśmy przyzwyczajeni do pewnego standardu życia, do tego, że&nbsp;możemy działać natychmiast &#8211; i tego samego wymagamy od samych siebie.</p>



<p>Paradoksalnie zapominamy o tym, że w stosunku do narzuconego sobie tempa życia dnia codziennego &#8211; aktywność fizyczna, zdrowy ruch znacznie się obniżają.</p>



<p>Mnóstwo czasu spędzamy w pozycji siedzącej czy to w pracy, w aucie, odpoczywając. Aktualny styl życia, technologia nie rzadko prowadzą do zminimalizowania aktywności fizycznej w ciągu całego dnia.&nbsp;</p>



<p>Nasze ciała dostosowują się do danego stylu życia, co przejawia się różnego typu kompensacjami w ciele. Po czasie, zaczynamy czuć dyskomfort, ból pleców, sztywność. Nie możemy zapomnieć o stresie, który towarzyszy każdemu z nas. Negatywne emocje, pośpiech prowadzą&nbsp;do permanentnych napięć mięśni.&nbsp;</p>



<p>Może jesteś osobą, która uczestniczy w zajęciach fitness itp. Jeździsz na nie dwa, trzy razy w tygodniu&nbsp; dać sobie wycisk. Czy w takiej sytuacji jesteś pewny, że Twój organizm jest na to gotowy? Na mocny, intensywny trening? Czy Twoje mięśnie odpowiadające za stabilizację Twojego ciała czyli za bezpieczny ruch są aktywne, współpracują z Tobą i co za tym idzie &#8211; są gotowe na stawiane im przez Ciebie wymagania?&nbsp;</p>



<p>Sytuacja każdego z nas jest indywidualna a zarazem podobna. Żyjemy w tym samym świecie, nasza codzienna rutyna jest zbliżona do siebie. Emocje, stres, problemy – to wszystko odzwierciedla się w naszej postawie ciała oraz samopoczuciu.</p>



<p>Planując trening weź pod uwagę przede wszystkim swoje zdrowie i możliwości. Odpowiedz sobie na pytanie co się dla Ciebie liczy &#8211; <strong>jakość, długoterminowość, dobre samopoczucie</strong>&nbsp;czy ilość, intensywność &#8211;&nbsp; co niekoniecznie sprawdzi się na dłuższą metę.</p>



<p>Jeśli wybierasz bramkę nr 1 &#8211; jesteś w dobrym miejscu.&nbsp;</p>



<p>Serdecznie zapraszam Cię na konsultację. Porozmawiamy, zobaczymy w czym mogę Ci pomóc.&nbsp;</p>



<p>Decydując się na wspólne działania oddajesz mi swoje zaufanie a ja zrobię wszystko by Ciebie nie zawieść.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/intensywnosc-dnia-codziennego-a-trening/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Więcej postów wkrótce :)</title>
		<link>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/wiecej-postow-wkrotce/</link>
					<comments>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/wiecej-postow-wkrotce/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Jun 2021 13:03:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dieta]]></category>
		<category><![CDATA[Motywacja]]></category>
		<category><![CDATA[Trening]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/?p=95</guid>

					<description><![CDATA[Już wkrótce możecie spodziewać się na mojej stronie więcej porad ćwiczeniowych, motywacji oraz postów. Śledźcie stronkę na bieżąco i bądźcie ze mną!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Już wkrótce możecie spodziewać się na mojej stronie więcej porad ćwiczeniowych, motywacji oraz postów. Śledźcie stronkę na bieżąco i bądźcie ze mną! </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://paulaami.github.io/karolina-trenerka/wiecej-postow-wkrotce/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
