{"id":98,"date":"2021-06-08T15:07:47","date_gmt":"2021-06-08T13:07:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?p=98"},"modified":"2021-06-08T15:07:47","modified_gmt":"2021-06-08T13:07:47","slug":"intensywnosc-dnia-codziennego-a-trening","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/intensywnosc-dnia-codziennego-a-trening\/","title":{"rendered":"Intensywno\u015b\u0107 dnia codziennego, a trening"},"content":{"rendered":"\n<p>\u015awiat si\u0119 zmienia i nadal b\u0119dzie si\u0119 zmienia\u0142. \u017byjemy w czasach wielkiej konsumpcji.<\/p>\n\n\n\n<p>Chcemy wszystkiego na ju\u017c. Jeste\u015bmy przyzwyczajeni do \u017cycia w szybkim tempie, bezustannie za czym\u015b gonimy. Mamy dost\u0119p do wszystkiego praktycznie od zaraz, jak nie w realu to w sieci.<\/p>\n\n\n\n<p>\u017byjemy intensywnie, lecz czy ta &#8221;intensywno\u015b\u0107\u201d odnosi si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do naszych cia\u0142?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Praca, dom, codzienne obowi\u0105zki, cele &#8211; to wszystko nap\u0119dza nasze dzia\u0142ania. Jeste\u015bmy przyzwyczajeni do pewnego standardu \u017cycia, do tego, \u017ce&nbsp;mo\u017cemy dzia\u0142a\u0107 natychmiast &#8211; i tego samego wymagamy od samych siebie.<\/p>\n\n\n\n<p>Paradoksalnie zapominamy o tym, \u017ce w stosunku do narzuconego sobie tempa \u017cycia dnia codziennego &#8211; aktywno\u015b\u0107 fizyczna, zdrowy ruch znacznie si\u0119 obni\u017caj\u0105.<\/p>\n\n\n\n<p>Mn\u00f3stwo czasu sp\u0119dzamy w pozycji siedz\u0105cej czy to w pracy, w aucie, odpoczywaj\u0105c. Aktualny styl \u017cycia, technologia nie rzadko prowadz\u0105 do zminimalizowania aktywno\u015bci fizycznej w ci\u0105gu ca\u0142ego dnia.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nasze cia\u0142a dostosowuj\u0105 si\u0119 do danego stylu \u017cycia, co przejawia si\u0119 r\u00f3\u017cnego typu kompensacjami w ciele. Po czasie, zaczynamy czu\u0107 dyskomfort, b\u00f3l plec\u00f3w, sztywno\u015b\u0107. Nie mo\u017cemy zapomnie\u0107 o stresie, kt\u00f3ry towarzyszy ka\u017cdemu z nas. Negatywne emocje, po\u015bpiech prowadz\u0105&nbsp;do permanentnych napi\u0119\u0107 mi\u0119\u015bni.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mo\u017ce jeste\u015b osob\u0105, kt\u00f3ra uczestniczy w zaj\u0119ciach fitness itp. Je\u017adzisz na nie dwa, trzy razy w tygodniu&nbsp; da\u0107 sobie wycisk. Czy w takiej sytuacji jeste\u015b pewny, \u017ce Tw\u00f3j organizm jest na to gotowy? Na mocny, intensywny trening? Czy Twoje mi\u0119\u015bnie odpowiadaj\u0105ce za stabilizacj\u0119 Twojego cia\u0142a czyli za bezpieczny ruch s\u0105 aktywne, wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 z Tob\u0105 i co za tym idzie &#8211; s\u0105 gotowe na stawiane im przez Ciebie wymagania?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Sytuacja ka\u017cdego z nas jest indywidualna a zarazem podobna. \u017byjemy w tym samym \u015bwiecie, nasza codzienna rutyna jest zbli\u017cona do siebie. Emocje, stres, problemy \u2013 to wszystko odzwierciedla si\u0119 w naszej postawie cia\u0142a oraz samopoczuciu.<\/p>\n\n\n\n<p>Planuj\u0105c trening we\u017a pod uwag\u0119 przede wszystkim swoje zdrowie i mo\u017cliwo\u015bci. Odpowiedz sobie na pytanie co si\u0119 dla Ciebie liczy &#8211; <strong>jako\u015b\u0107, d\u0142ugoterminowo\u015b\u0107, dobre samopoczucie<\/strong>&nbsp;czy ilo\u015b\u0107, intensywno\u015b\u0107 &#8211;&nbsp; co niekoniecznie sprawdzi si\u0119 na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119.<\/p>\n\n\n\n<p>Je\u015bli wybierasz bramk\u0119 nr 1 &#8211; jeste\u015b w dobrym miejscu.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Serdecznie zapraszam Ci\u0119 na konsultacj\u0119. Porozmawiamy, zobaczymy w czym mog\u0119 Ci pom\u00f3c.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Decyduj\u0105c si\u0119 na wsp\u00f3lne dzia\u0142ania oddajesz mi swoje zaufanie a ja zrobi\u0119 wszystko by Ciebie nie zawie\u015b\u0107.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u015awiat si\u0119 zmienia i nadal b\u0119dzie si\u0119 zmienia\u0142. \u017byjemy w czasach wielkiej konsumpcji. Chcemy wszystkiego na ju\u017c. Jeste\u015bmy przyzwyczajeni do \u017cycia w [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":93,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[21,20,19],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=98"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":99,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/98\/revisions\/99"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media\/93"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=98"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=98"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=98"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}